dogecoin 的曾經擁有

😏

大芋

曾經

命裏有時_ _ _

cryptsy 好似執左粒, 所以賣左係啱

2014

因爲CEO偷野

呢個reddit仔比人偷左0.16粒，果陣仲話 'it wasn't much"